今晚有無元朗人去yoho慶中秋

一齊入村同班鄉黑賀一賀佢

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

手足一齊去村口煲蠟

yoho行過去幾分鐘都到

有！！！！！半個鐘後落黎

咁去yoho 定 天水圍公園呀

有冇人依家係yoho
多唔多人

唔多人
要人